日本 Royal 級

啤牌 ... 唔使訂既！